{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 일리있는풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約お知らせによると、22時以降はバーベキュー場の利用と放歌高吟、または喧騒な行為が禁止されており、追加で予約された人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴の可否が異なりますし、ペット同伴時には拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、ご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションで提供する施設としてはスパ/ジェット機の全客室にスパが完備されており、入室時間から20:00まで利用でき、入浴剤は使用できず、少なくとも入室1日前に予約が必要です。 IPTVとWiFiが提供され、外のテラスから陜川湖の眺めが楽しめるテラスがあります。 バーベキュー場は2~4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生し、炭火バーベキューは不可能であり、当日現地で決済する必要があります。 オープンテラスカフェでコーヒーを楽しむことができ、陜川湖に面した大型インフィニティプールもあります。 夏季は6月から9月初めまで運営され、冬季は運営されません。 駐車が可能で、陜川湖、陜川映像テーマパーク、黄梅山、黄江ラフティング、黄江トゥルレキルなどのツアーも可能です。 また、9月からは半身浴無料イベントがあり、使用時間は入室後5時から7時30分までで、最後の給水申請は携帯メールで受け付けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降は何が禁止されていますか？",
            "answer": "22時以降はバーベキュー場の利用と放歌高吟、または喧騒な行為が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加で予約された人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約された人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴の可否が異なりますし、ペット同伴時には拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、ご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションで提供する施設としてはスパ/ジェット機の全客室にスパが完備されており、入室時間から20:00まで利用でき、入浴剤は使用できず、少なくとも入室1日前に予約が必要です。IPTVとWiFiが提供され、外のテラスから陜川湖の眺めが楽しめるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような利用方法ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は2~4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生し、炭火バーベキューは不可能であり、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "オープンテラスカフェでコーヒーを楽しむことができ、陜川湖に面した大型インフィニティプールもあります。夏季は6月から9月初めまで運営され、冬季は運営されません。"
        },
        {
            "question": "何かツアーがありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、陜川湖、陜川映像テーマパーク、黄梅山、黄江ラフティング、黄江トゥルレキルなどのツアーも可能です。"
        },
        {
            "question": "半身浴無料イベントに参加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "9月からは半身浴無料イベントがあり、使用時間は入室後5時から7時30分までで、最後の給水申請は携帯メールで受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 931
    }
}